<<<<<<< HEAD
# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:
1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

Link Deploy Heroku :
https://fsw5-challenge8-kelompok03.herokuapp.com/

Link Dokumentasi :
https://fsw5-challenge8-kelompok03.herokuapp.com/documentation/
=======
